點樣將舊smartphone物盡其用？

鬧鐘？ Ip cam？ 仲有冇其他？

BT, web server

熱點分享

堅？速度如何？

舊機拎去賣換返d錢咪物盡其用

我當鬧鐘咋 再舊果d真係得個擺字

好多an機只值幾百甚至唔收

唔值錢

OSMC Kodi搖控器，音響CAS嘅MPD client，ChromeCast2 播放器，網絡電台收音機+藍牙speaker

ChromeCast2 播放器點整出嚟？
記得兩年前google block 左第三方receiver

我部舊iphone當iPod touch用

我寫得唔清楚,用電話播串流鏡射去電視機，ES文件瀏覽器專業版可以連接router samba/NFS嘅2.5''硬碟，用佢嘅ChromeCast plugin播放射去電視機，或者安裝Cast Browser播網上串流，好似啲美劇我全部係8drama個網站用部華碩舊電話播，好過iPhone嗰堆好多，如果有Torrent Stream Controller呢個apps，直情成個桌面鏡射電視機，我有時睇波就係咁，用46''睇1080p俄仔台英超幾爽呀

用黎同自己WhatsApp

勸你唔好拎來做IP CAM
舊MODEL security 唔update 好易被人HACK

之前用舊電話裝skype當cctv用 近排skype update左冇得auto answer video call

唔想買多張sim

熱點分享
改埋TTL , 唔比share既台/SIM都share到

有車：用來做googlemap同藍芽播放

啱啱換用6s，平時去出街都袋住部5s 6s影Time lapse 可以玩住5s先，用5s剪片等等。
而且有好多歌喺5s度，懶得過落6s所以用5s聽歌
有時候影相，唔敢擺部6s喺危險位，5s代替

我宜家有部s2唔知可以做乜柒
如果有人要 我送畀佢算

我部s2 做左wifi analyzer

推

當用緊果部死左/ 唔見左就好有用